[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5023)

Fast

快

老4好快

有無人袋鼠1.5b 上船

甲府阿德入未

動物隊上啊

天鵝快入啦屌你老母

世界變 個個賭日穴 冇人講澳職

澳職半大唔該

入波啦 山神天鵝

清潔龍開波未

未開波

半大

山神 入未

拿拿聲入波啦天鵝山神松本溫泉

快有咩用
想勁中

得我買個場冇角。。。on9

松本 北九快入啦撚屌

天鵝2.5b 24

呀德一定德

阿德一定德

松鼠失波未

出晒黎企左十分鐘 唔知做乜唔開

你老母 松鼠入未

不死鳥列根號

好小玩日乙 估唔到咁難玩

Ifc見

天鵝快入一波挫下對家銳氣先啦

松鼠一直禁屌 但係回飛

我松鼠9.5s

阿德龍門個肚腩

點睇仁川聯

門都射唔到

松鼠走盤算

秒中龍 急攻

燒咗嚟食

Bulk緊

天鵝2.5

1比1走ok?

阿得

阿德一定得

甲府角冇買 買左天鵝大波

體型大
封龍門面積大=win

今朝cash out 銀行好耐都冇收到錢 有冇人試過

你喜歡喇

肌肉嚟

入波啦天鵝

貓叫

牙德一定得

又唔撚響

甲府角幾多 搵唔到

天鵝龍都未識中

睇圖係貓貓

又幾有道理

應該係獅吼先岩
肥到

5

立即過數架

用邊隻cash out

打電話問啦

北九州向日葵

30分鐘半大收錢

燒鵝入波未呀

天鵝係唔係輸半都要開心？

呢個澳職艾利臣

有波入未 就恰著

all in左松鼠1.5大

轉數快 平時用都冇問題

松本半大是夢？
北九上半入球先啦 咪撚又妹

係咪戶口冇錢呀

比d信心

bet365 澳職平手盤 馬會出平半盤

天鵝妹撚完未

天鵝食完屎未

瀝林開到半和 10 1 100

pk 我既8.5c s死得

有

123

11

半大24

有冇甲府youtube link?

我

金澤11c派1 好撚冇引

天鵝山神松本溫泉入波啦快手

McDonald’s 首件事入波

1

好

如果

唔會on9到戶口無錢都唔知啊

耳仔痛

天鵝號船底開始入水

誤中假球 天鵝 松鼠

中。

炸乜撚 唉

貓叫角大已死

好的

5000

我了

澳職開波

未

Ar duck!

阿德

阿德一定得 GOALLLLLLLLLLLL

0-1 阿德

屌貓叫

Ar duck!!

牙德一定德

天鵝

lm

唔係要等神奇更衣室先開咩

阿德一定得！

一買阿德對家就反底
屌你老母阿德

阿得！

嘩 啊德咁勁

松本快手穿盤啦

半大 -1

01 我德

Duck

Samson入未啊仆街!!!!!!!!

係咪買左對家

貓叫號觸礁

牙德goallllll

天鵝 松鼠屌你老母

同路齊羊

得蛇領軍 誰敢放肆

閪鼠入未

天鵝輸埋

山神GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

天鵝 德 選擇左天鵝

山神GOALLLLLLLLLLLLL

山神

山形1

山神goal

阿德!!!!!!!!

屌你老母死獅子

老4！

天鵝山神松本溫泉整多粒

阿德!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

今日動物隊死晒

不死雀呢？

屌我係到諗乜三星踢緊咩 原來係三神

屌啊 2020 阿德一定得？

貓叫刷角未

有冇甲府link

乜撚野天鵝

仆街下盤日

天鵝慘

買好大？

上左你船呀 蘇b蛇

不死鳥

屌。得松鼠未入 on9....

抵撚死天鵝 妹撚到

差甲府

屌 垃圾獅鳩

屌你老母天鵝

天鵝 有冇奇蹟半大

不嬲都係叫Samson

又要叫杯

開埋2.5b啦

針鳩晒唔撚賭了

動物隊全死

半大-1

貓叫有角未

天鵝真係廢

0-1之後平手

2222222222222222

係 醒唔起

不死鳥好似唔對路。。仲要有asw加持

阿德嗰球靚到

Bird 松鼠？

天鵝山神松本溫泉半場整多粒

中撚哂伏

邊個入

4.2

星期日 7
布里斯班獅吼(主) 對 阿德萊德聯(客)
下一隊入球(第2球)
客@2.06

臭貓杯佢

櫪木追和呀屌你老母

天鵝唔刷角 抵死啦

貓叫中伏

天鵝我立即屌你老母

靈車-1有冇手足同路？

買咗獅子點補

買咗好多上盤？

派唔到了又 天鵝咁撚廢架咩

馬會又中

都話獅吼個龍肥撚到

馬會gel

阿德得左

快撚啲入波啦

有 好似係聽日先收到

又話面積大好難入

天鵝會cup
大波上船了

有冇人要松鼠fg

333333333 貓叫都刷

誤中假球 死天鵝

貓叫落後唔係唔刷角呀?

貓叫輸波唔緊要
麥當勞快d入波

不死鳥。。。

金澤10.5 加碼300...

12.5 加碼400...

天鵝 松鼠 貓叫
3隊齊贏 51200

Lm

有無圖
楊格唔係幾勁架咩

一陣得到 現代點輸

LM

買chow反cup先

冷靜冷靜 阿德入多兩粒先

0

繼續

111212

好 連角

天鵝，松本，上上上

有條車軚係腰到

松鼠半起得兩腳

中

零反應

松鼠又停角

係咁封都冇角 你老母金澤

feel到獅吼會半和

貓叫 cup唔cup到

天鵝比人goal完先攻

買中唔識入波既日穴

燒鵝 -1 5 1 100

甲府爸半和收米

30分鐘內半大

1定得

半場cup佢啦
M記射爆佢

希望cup到

澳職半大未？

又22k

貓叫呢d垃圾波，快手輸多幾粒

屌你老母山齊士

屌比返工害撚死 冇買啊德

懷疑佢有份踢 甲府果D好似100%命中

甲府全大針了

個球證幫撚晒松鼠

有冇人同路綠雞

燒鵝仲有冇機

甲府半和

佢真係100% 未見佢唔中

甲府波只跟甲府爸

德島派錢？

天我貓叫 全部食慈雲山狗屎

金澤角球封十幾次都未刷到

你係咪有份踢

貓叫刷角啦
唔刷點羸

松本半主gel

教練order點講？

甲府即場1/1.5b how see

貓叫變老虎了

屌 1.73天鵝 食屎拉

得島

北九都又00？ 唔識入落番日丙啦

屌 阿德今場先嚟反底

貓叫咬撚死隻阿得

不死鳥入波未

等0.5/1 足水

綠雞 重心

屌你老母松鼠入未

同樣快樂

唔會入

清潔龍Ng

諗起一雞推上三十果個

不死鳥入未呀

我地得字頭既

6x1 已過4關

貓叫死全家

臭貓快cup

松鼠ng 阿德ng

山墳10尻幾廿場冇試過半win

屌9你 一買燒鵝就西黑

靈車又深盤害人

預測圖 1.5大 30分鐘

大家輕輕鬆鬆袋1分咪幾好

現代

77

下一隊入球 貓叫啦

蔚山盤係咁回飛

貓叫輕鬆cup 手足別慌

貓叫半場追和先

教練講廣東話咁親切

半和快派

開到派

甲府c s ok?

Ok

111

中✌️

甲府個黑鬼前鋒好似想拎紅
提早沖涼

阿得燈到

點解唔跟hy

我買完佢先話對左。。。

信念好強

反cup就收哂

現代現代gogogogo

半場入多球啦好嗎

下半cup 比啲時間

現代正氣

你邊位 jer我得？

成功丸好似會成功

向日葵入一球先OK？

跟左你天鵝

而家幾多角

澳 半大未

Ok lm

同路 無悔

貓叫快cup啦 屌你老母

反cup神奇更衣室

一係就輸多幾粒啦你老母

好撚想派錢 但....天鵝唔生性 對唔住咁多位手足

貓叫差唔多好入啦

貓叫又冰

難

動物隊冚家產啊

貓叫快追和先

水戶fg

會反cup 支持

有貓叫笨7？

貓叫NG?

屌奶呀德個龍咁都救到

睇黎我要加碼 天鵝幫幫手ok?

猫叫

12m啦好嗎？

燒鵝求比番半我

最好cup 埋 開-1更好

不死鳥
松本
菊花

澳 即時半大

呀德防守差左好多

買左天鵝半球 點部署

獅chow屌 又唔入

派未

又話30分鐘收錢

冇拉 今場山神好勁

支持

貓叫似cup到

城南fg

下半場75分鐘貓叫反cup

cup佢老母貓叫

👍🏾

水原上

chow半和先啦屌

班畜生再唔生性全部捉返大陸做野味

有冇手足想贏錢

全北

向日葵上呀

死不了點架

不死鳥入一粒定驚先啦

死了

不如問有冇人想輸錢

輸得

asw要左

松鼠 天鵝屌你老母入波啦

貓叫上啊

睇住手足輸錢係到叫叫叫而自己又贏錢真係好爽

又要比link?

町丁 成功丸

澳職有無var

貓叫！！

屌

屌1.74入現代 而家有成1.96 失敗

北狗入波啦屌 落番日丙妹啦 場場都係咁

無

唔係想笑你

我認 我買左天鵝5000 但我輸得起

又jer人 買町丁

貓叫半和快

叫乜鳩

咁重注阿德聯啦

咩心態

場都未完就話輸

啲波靜過太空
不死鳥
綠雞
松鼠快入

我們一齊學貓叫

德島有平盤咁爽

貓叫贏盤我扮狗叫

臭貓入未

不死鳥搞乜撚

想睇

天鵝細波穩唔穩

澳職快手半大

阿德依家龜縮死守 睇你守得幾耐

貓叫會反cup
麥當勞入3球

町丁點輸呀

有冇甲府大球朋友

反cup開埋大

喵

屌左松鼠同不死鳥，靜撚左成個鐘

好多人派錢

2020阿德仲好得

澳假冇角又係想點呢

草津同向日葵上呀

收到最新劇本

0:1
1:1
2:1
3:1

日本波係咪on9一場半大都冇

澳職係咪要比人屌先入波

幫你叫反cup

天鵝大波

買chow杯

貓叫1.73 ng好難買得落手...

角呢

g持

天鵝 松鼠 貓叫

似半大

有閪咁多反cup咩

係

等2倍

呀德突然一下勁射

一係1:1
一係0:2啦

邊隊

靈車！

咪撲啦

廢車 笑撚到我

盤田8.5s 10 2 500

廢車01

貓叫拿拿聲入禁區 之後全餐啦

臭貓

廢車 我唔會再中你伏

廢車好彩無買

all in左現代

就咁睇呢啲對局 就知冇大波

天我 松鼠全格可以ma

又要call靈車啦

唔好咁老定

屌你 廢車5分鐘就要叫

心水
FC江原

.

靈車比隊0勝入波

松鼠你老母比狗屌

天鵝快cup

我屌你啊廢車

屌你老母獅子快撚啲入咗

天鵝唔入記快手比人入

又話甲府風林必大

0:1之後會紅一件

下一隊入球 chow 唔郁點買

不死的了比人禁住黎屌

松鼠2球 10 1
3球 10 2

松鼠 貓叫
動物隊真係要blacklist

廢車被入波嚇一嚇
望一望 我係買左大

臨完紅牌12m

ok

山神唔好再刷角 江原穩到仆街
風林1:0

對松鼠係例外

l.

d動物今日中晒禽流感

1111

中伏

甲府

天鵝屌你老母入未

松鼠 不死鳥

貓叫隻抽

呀德

半大丫屌

誤中假波

天鵝快1:1啦 dllm

1:0

甲府1:0

甲府GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
CASHEDDDDDDDD

松鼠死埋

主場嘅全部入3球ok?

屌你松鼠

動物隊全軍覆沒

又調轉哂盤開 on9 日職

松屎

天我1:1

甲府呢球靚到

松鼠快d 去含撚！

天鵝1-1

天1-1

天鵝！！

靈車唔該正氣啦

屌你松屎

又係呢d 閪波 屌打輸

松鼠skip 咗

天我 炸

天鵝1：1 甲府1：0

係咁㗎啦
貓：唔出手當我病貓？

天鵝FAKE GOALLLLLLLLL!

屌你麥當勞持黃

唉屌松屎

痴線 甲府咁都可以入

天鵝頂撚住

真係好爽越嚟越多手足輸左係到叫

天鵝杯佢老母

Jump

天我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

炸

貓叫西比個半和我

天鵝炸左？

天我大波投注失敗。。。

chow 咪刷

YES

甲府仆街半場唔入

澳快比一球啦on9 咪撚又撚我半大

連炸糊都出埋 大波已死

甲府阿德頂實

正想入1.5b 甲府就入
日乙真係唔識玩

松屎FG 針

食屎啦班動物

水户！！！！
樓上係咪有人買町田
可唔可以比我笑你

好快有紅牌

爛車又輸

町田澤維亞

天鵝唔入比人入

唔係咁都無半大下話

阿德入多粒啦

蔚山即場點部署好

松鼠快杯

獅吼果場黎料 爛仔波黃牌任拎

細波日
Goal

金仔串甲府fg，爽到呢

廢車2.5b

松本入未

Gel

🐿️抵死 唔入波俾人入

甲府fg大船

炸nice

山神20

山神2:0

炸

咪咁

快撚d la

屌你老母天鵝賤種

臭貓團友 大家記得準時坐免費巴士去ifc

甲府1.5 gel住先

屌 迫害大波

炸...

點呀啲比分網
2.5fake大都開啦仆街

點撚樣呀屌

天鵝笑能到我仆街

炸完對家炸完對家入

獅入未

睇嚟好多手足用球探

天鵝 不死鳥 現代

真

天鵝係咪On9

半和呀德快失波

有365唔用

365係咁炸 屌 大波24

天鵝入未呀屌係老母

下場

02？

天鵝對波兩隊鬥FAKE

現代半大24

炸完對家炸
到返天鵝

笑到仆街 天鵝個場

365都係炸左兩下

不死鳥唔計動物啦 快手入啦

炸都關比分網事架咩

真細波穩了

松鼠快啲追

靈車快手

天鵝松鼠屌你老母

天鵝快追和

天鵝開個2.5b

今日動物殺戮日

10101010101010101010
-1C

松屎走盤都好啦

松鼠又撚...

啲操盤手未撚訓醒

大波唔撚洗叫啦

炸左唔係上盤唔要得

貓叫而家幾多分鐘?

天鵝 松鼠24 訓覺算

松鼠反cup

天鵝入返兩粒啦屌你老母

松鼠 天鵝 貓叫 我都買撚曬
屌你老母去動物園好過

On9 阿德9分鐘入完 到而家都半大唔到

11C 天鵝超高水角大GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

叫阿德 都係仆街黎

櫪木追和得唔得

山雞

臭貓冇半大

不死雀 貓叫

屌你老母對面係咪你老襟嚟㗎 攻撚咗咁多球都唔撚入 屌你老母死獅子

垃圾到

12C

松鼠同盤田成日撚

3隊動物贏波

咪講左 牙德
又唔聽

10.5b 10000@2.15

天鵝比撚返個大波我呀仆街

信錯左果張圖

天我冇買角 走左去買金澤 我應該係食撚左屎

Gun jor

Dllm 我就黎捉天鵝去煲湯

山神12c

快入啦松鼠！！！！！
含撚隊

松鼠落後無角係咩玩法

6x1準備收錢

邊場

甲府 蟲鼠比多粒

買咗松鼠向日葵

甲府SAMSON 準備燕梳球

依家啲網求快 好多射網側都當入 有時連唔中龍都出入波

利申呢場無睇live

阿德個龍上身

咁都救到

頭場

貓叫中楣

天鵝啊 gogogo

松鼠降班算

前幾日經過上水街市，見到好多半大狗一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

半大狗係有靈性，幫馬會出糧....請大家唔好買半大! 我都已經開始戒...

水戶for

獅吼入未？半和

13CCCCCCCCC

斬撚左你對翼 dllm

4X5爭不死鳥

9次中龍 得1球 冇撚野呀

其實球探係link左365，所以365一入球探咪跟住報分

去哂燒臘鋪

刷角未

打錯，fg

動物隊死哂

快啦

2.5

天降十九幾個12m未

細波日場場咋

天鵝快手啦

阿德個龍救撚完未

有跟

不死鳥 唉

松鼠

成班動物唔識踢波

頭先有手足話佢肥

垃圾北狗一球都無

金澤唔好停 比多6c

澳假開埋半大先

德島4:0未

支持你 寶高之力

場場都係得1粒
點樣賭

快撚啲喇仆街

垃尻圾天鵝

不死鳥(已死)

松屎走盤當嬴...

d大波波去撚晒邊

天鵝松鼠

🐿️入未

集氣

唉屌，松鼠又死，不死鳥又死，點撚樣賭呀

琴日入撚晒lu

天鵝大波冇眼睇

BEE 入未

天鵝咁刷法都無回報 入波啦屌

松屎……

力木繼續刷 刷到11c就會有回報

裕記和唔到比狗屌

不死鳥浴火重生未
快撚啲入得唔得

松鼠落後唔刷唔攻

快呀 屌你老母

屌你老母臭閪SAMSON

天1:1

天我real 1:1

天鵝1-1！！！

阿德中柱

仲炸唔撚炸呀

天鵝goall

星期日 4
甲府風林(主) 對 大宮松鼠(客)
主客和
主@1.32

1-1啦咩 炸唔撚炸啊你老母

.今日d動物咁撚屎

麥當勞入未呀屌

杯佢老母

天鵝反cup啦屌你老母

屌 中柱

即場2.5

現代力架廢到 射波一係冇力一係飛機

澳職無半大不如唔好開波啦 3場啦

澳假on9到

天鵝上呀屌你老母

松鼠快入啦

天鵝cup 一季球迷

仲炸唔撚炸啊

松本2-0

松鼠呢

到松鼠追和未

松本今場反底

開始入波

松本全格搞撚柒掂

松本串左垃圾松屎
收得皮

天鵝上呀屌你

天鵝反佢老味啦

2.5s表示腳震

松本山雅！！！

天鵝快撚d啦 大波呀

天鵝反佢老母啦

dllm松屎追和未

綠雞1-0

松本盤
松鼠盤
阿德盤

差你呀松鼠

松鼠比多粒

屌你老母獅子入波未啊
和當贏dllm

綠雞1:0

又中

天鵝快杯

綠雞好球

我屌你老母汽車 輸比隊榜尾 我屌你老母臭系

細波日
全部細都有 Goal

一齊念力

成功演又演

野雞1:0

仆街呢張好型

大家好

金澤 快呀

有無手足屌完松鼠後悔緊

好弱

上啊動物隊

屌你全對家成功丸松鼠不死鳥

垃圾

松鼠杯未 追和夠了

松鼠半5全6屌老母，落後都無角

松本山雅
金澤薩維根

重生

屌你老母天鵝快啦

又要叫cup

認撚住輸比町田果隊
同町田對家黎買
日乙派錢咁派

天鵝杯佢老味

入波先得㗎

失敗丸

溫泉廢撚到

快撚啦松屎
型有閪用 唔入比人入

尼加奧射到未

我仲要買佢fg

走盤當贏

松鼠反杯即派！

松本要多球

一齊反cup先再大聲d都未遲

細聲d先

松屎追和呀

天鵝山神大波

過關差不死鳥 屌你老味快手

松鼠！！！

得

臭鵝妹到完場

松鼠 天鵝 貓叫反杯

北九 德島呢兩隊垃圾落番日丙啦

成功丸食屎未

天鵝反cup 松本2.5b

貓叫大波

松鼠求奇蹟cup

力木 快

天鵝快21

走地0-1時重注左天鵝盤

快啦 屌

Asw要左松鼠 叫咩都冇用

現代12m

屌你老母澳職又半細 屌你老母

天鵝 不死鳥 !!!!!

現代 最正氣球隊

搵左松鼠同已死鳥呢2隻畜牲黎串

so sir

連登對家真係好輕鬆 度都唔使度

冇人叫不死鳥 24

睇撚住一開波就入

卜街 我都買左呢3場

松鼠慘死

有無人入阿德 10.5b

Asw要左 完

現代做乜咁正氣..
復賽後正氣到唔敢買

天鵝快杯吖 dllm

我同路燈咗你 sor

黑了

全西靈車果種廢

松鼠我屌你老母

松鼠天鵝齊齊反杯派1k

Goallll

現代1:0

松鼠 天鵝上啊

成功丸dllm

咪撚再屌我唔入波呀

松鼠入未

松鼠和ok?

最近難得贏23k都要輸返

每次落親大注都會死，好似魔咒咁

asw不如戒賭
針撚到
害尻人

支持 同路

松鼠和到都派

現代goallll

松鼠我命令你立即杯

佢應該冇買

甲府松鼠俾多粒

有冇諗過係你黑

松鼠OK？

1.58平手係咩事啊松鼠

溫泉入番粒都好呀喂

天鵝.我dllm

入球細日

ok唔屌
但你唔入可唔可以比人入

松鼠
不死鳥
成功丸
Asw對家中晒

屌原來無人買現代

江原追和是夢嗎

水户2:0

町田町田町田町田

中硬

輸多粒都ok

蔚山現代 goalllllllllllll

入到你咪入

松鼠天我入未

現代一哥，點會有人買對家，笑死

金澤快

今日係咪下盤日